[A/I] FGO JP [696] 仆街黑警死全家 3萬隻一齊人形蜈蚣

18+請勿打開

-靈基素材、絆效率表-

-Material Simulator-

-活動攻略-

-Fd List-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

留名

全部落地獄

請在維護開始前完成任務及戰鬥。
※若在任務及戰鬥中途進入維護，可能會無法正常通關、無法領取報酬。

預測維護結束後遊戲將訪問集中，屆時還請稍後再嘗試連接。

■日期
2019年10月11日(五) 12:00～17:00
※時間可能會有前後出入。

▼更新遊戲應用版本
・維護結束後，請更新遊戲應用。（Android、iOS）
Android：【Ver.2.2.0】
iOS：【Ver.2.2.0】
※GooglePlay、AppStore、auGame中的更新是必要的。請小心誤卸載。
※GooglePlay中如果沒有提示更新，請清除GooglePlay的緩存後再試。
1.在Home界面中點擊Menu，選擇「設定」
2.選擇「App」→「Google Play Store」
3.選擇「清除緩存」注意：請勿選擇「卸載up date」
※各式品牌型號的手機中操作方式可能會有所不同。

■對應內容
▼遊戲更新
1.舉行期間限定活動「神秘之國のＯＮＩＬＡＮＤ!! ～鬼王與神威之黃金～輕量版」
2.舉行聖晶石召喚(期間限定)「復刻 萬聖節2018PickUp召喚」

▼BUG修正
1.因遊戲引擎更新而造成圖像及語音錯誤的問題
・阿拉什
・阿爾托莉雅·潘德拉貢(Ruler)
・卡米拉(Rider)
・葛飾北齋(Saber)
・酒呑童子(Caster)
・巴沙洛繆·羅伯茨
・宮本武藏(Berserker)
・呂布奉先
2.變更部分從者的靈衣名稱
※僅變更名稱，不影響內容。
・伊莉雅斯菲爾·馮·愛因茲貝倫
(前)テスタメント･フォーム
(後)簡易霊衣:テスタメント･フォーム
・魁札爾·科亞特爾〔Samba／Santa〕(Ruler)
(前)テクニカ･マスカラ
ルーダ･マスカラ
(後)簡易霊衣:テクニカ･マスカラ
簡易霊衣:ルーダ･マスカラ
・長尾景虎
(前)行人包
(後)簡易霊衣:行人包
・李書文(Assassin)
(前)グラスレス(第一再臨)
グラスレス(第二再臨)
(後)簡易霊衣:グラスレス(第一再臨)
簡易霊衣:グラスレス(第二再臨)
3.戰鬥中、特定從者使用技能時，戰鬥形象的圖像因靈基再臨階段而有時沒有正常顯示的問題
・萊昂納多·達·芬奇(Rider)
4.戰鬥中、特定從者寶具演出時，戰鬥形象的圖像部分沒有正常顯示的問題
・伊修塔爾(Archer)
5.戰鬥中、特定從者對部分敵方從者及敵人使用寶具時，有時(遊戲)無響應的問題
・阿斯特蕾亞
・★5(SSR)BB
・安東尼奧·薩列里
6.部分從者的幕間物語關卡中、將部分敵人Break時，播放了不符原意圖的語音
・天草四郎 第2節
7.從者技能強化界面中、以特定時機及步驟進行技能強化時，技能等級有時沒有正確上升
8.修復部分文本的錯字落字

▼遊戲改建
1.更新特定從者的語音列表
・茨木童子(Berserker)
2.更新特定從者的圖像
・莫德雷德(Saber)
3.調整各類UI及圖像

對此給您帶來的不便，我們深表歉意。

小莫改圖像配合蒙面法

好眼訓

瞓

電姆可以陪電姆長瞓了

一直都無醒過

賺左四千銀

死老賊之前掛住刷箱唔更新

刷箱>寫小說

你估更新就會叫番醒電姆咩 太天真了

拿拿聲寫完第六章比雷姆醒返啦屌

日賺4千好過返工

447箱,多過我

佢寫醒雷姆話知佢刷幾多箱

抽到靚款賣先有咋
平時根本唔會中

今日又復刻

愈積愈多

錯POST

套創戰潛行者唔錯，暫時可以接受

睇咗第一集
男主討好好多
應該會好過上季

仲玩緊

復克活都維護咁耐

cls447箱 廢人玩家

龍絆永恆

有石收我有所謂
反正都係番緊工

咩劇情黎

好想mofu

正 btw佢個影相mode好難操作

今日爆埋機先
之後仲要搞白金

新果兩話輝夜曬撚到戴黑超都唔撚掂

莫改左對眼嘅色，近返呆毛

仲有解像度高左 我愛葉Daddy

抽抽抽

邊位表演抽寶5

等單pick弓澟同酒吞都要抽 搞唔掂

咁啱冇晒啲貝殼
好彩有得換

Same

個預告加左字幕

幾時有新女抽

月尾

萬聖

可能出仔呢

你老母友抽係未試過中撚到活動3星禮

抽多d一定有

有冇攻略圖

10萬得1張

差唔多啦

10萬有一張咪算好

原來咁低機率

星行燈巴做乜四日唔上

刷返嚟果幾3張禮係點用 佢話咩point變化即係乜

大陸仔攻略

哇

金髮凜屌打

我記得朝凪當年寫咗好多pack落佢到

朝凪

咁佢就應該摳撚爆凛個肚了.

毆咗了
好似畫咗兩頁

識睇一定睇ryona

我記得有頁係槍凜黎

係金凜嚟
我上面都係講緊佢

notebook完全run唔到三國志14

睇spec 姐
唔關notebook 唔notebook 事

1060
唔係近呢2年既機都好難搞

泳貞本身已經好用，嫁王強化之後做埋少數6禮神角，個個活動都好活躍

扎比子係咪ZMC？

合體技被cut

尼癡

我發現我淨係認到NOBU同DMM

我仲刷緊mr想上100整護石

5明

av題材, 果然係色情茄子

有冇大神可以加下小薯
id 599,532,348

其實我係想知點解隻凜會咁大

今集輪到39嘴
快撚d完啦春場

雖然咁諗係好仆街 但真係好難唔會聯想達哥
大J出100萬懸賞

垃圾都睇 渣太郎
呢套野開始有古味

仲達哥

而家睇埋佢點9up收尾
利伸 all in May

達犬

引戰狗

因為佢近個鏡頭

我都認唔到

又潛過水

認唔到

我淨係記得幾個

身材好自然大

起唔到機

睇下醫生

金獅又快又痛係咪都係用重弩屈佢最好

你又咩名

拎笛 交比隊友打

我solo刷

聚魔啲區其實點先升得快
打完歷啲金獅條bar冇郁過而家先lv4

些牙啲好睇啲嘅

毒撚太刀流

我自己一個打佢屎忽 打廿分鐘先一隻
遲d都唔知點打歷戰

打返d低級怪 咩火龍嗰d

射救難冇笛好麻煩

下次試下 以為要係咁打勁怪

攻擊珠2

屌個本櫻

Weak了 朝早要幫個人升100

⋯

射完都未必係笛入
見d人玩撚到有時連吹笛果下都堆身r多幾下dam，我有排練

今次歷戰金獅咁難 班老獵人應該好滿意啦

出左未剩係搵到trailer

同一個名都認唔到?

dmm佢真係用dmm

weak lor

用泳武打活動主線次次都回唔晒啲np

新手想問
點解我隻金閃閃同人地果隻個樣唔同嘅
但我都已經 90lv

一來金閃閃依家有兩隻(archer,caster)
可以自己調較用1,2,3邊個樣
caster另外有一套衫

我係弓果隻

隔離飯係香d嘅

真

同埋我想問交換卷換隻禮服俾金閃閃

don't know wt 7 u say ar

係咪想講禮裝？

貼圖啦 有時大家個terms唔一樣

似係禮裝

想乞生日快樂

靈衣？

開驚了

好似未

有邊件靈衣係用券換

點解你同伊藤美来同一日生日

牙BU已過氣

生日快樂

笑jor

みっく誕生日おめでとうー

生日快樂啊巴打

生日快樂，場場出金

打風咁樣玩

隻金獅唔好話歷戰 普通我都俾佢打到變弱智

d人話易過4G 140金獅

有冇人想要黏土人史萊姆

佢招光炮唔識轉彎我已經覺得好好
我到而家都唔識避冰咒
要收刀

禮裝

換嚟打活動
夠四突先好食

換邊張好？

我屌呀 以為你講活動禮

金閃應該係用返金閃

sor
姐係王之相伴？

呢兩張都ok

其實最後都係寶石翁同活動禮

唔好咁果位巴打好似岩岩玩

今晚要趕project 唔開lag機直播了

係呀

仲有加絆禮

其實唔難，唔知之後仲出唔出埋隻激昂金獅

現在隻金獅，扔石頭都冇
雙獅激天都冇，激昂金獅又冇

有無刷關貼地隊 泳武唔係關關都回得齊100np

中二王呢

無cba，中二王得寶一

咁返去等消息

愛莫能助

牙貓：

死飛女

剩係識訓

純過蒸餾水嘅飛女

兩隻新宿gal都好jeng
好想ntr御主

btw佢地果種踎法真係撚攰

腳骨力咁好 女上un一定好c服

我要右

這些機會是屬於GUDA的

BTW 宜家女主力排行
瑪修>黑貞=Melt>other
拋左後面果啲幾條街

我不想做人了

我呢啲薯仔型股東應該奉獻左0.5格動畫

泳小刑

扯唔起啊ching

失敗卿幾時先會長大

叫左你睇醫生又唔睇

醫生都話係你問題

淡而無味

你扯唔起係我問題咁大獲

55

現實睇人放閃已經不爽
連二次元都要 不了

再提供一本唔會俾捉嘅

同醫生講有位巴打日日喺連登放純愛本 佢問我乜而家小學生都有得上連登咩

漏輻射水

同學妹根本唔同級數

最強台風 河水泛濫 櫻島噴火

手痕中酒吞

東京世界樹

原來停埋電

警告大家 準備睇worlds

天佑日本

千葉

今期冇人表演抽卡

個個抽晒啦

大家都屯符等月尾

近乎肯定會有後半OP了

有凜B

有冇直播link

Thx

原來op有艾蕾

我要罰自己再去睇多次op!!!!!

吓，打JAJA輝？

成日彈game 嘅

屌加入寶4聯盟算

OP

是咪有人玩緊mh?

高達都訓低埋

NON CREDIT版

7pack出隻阿提拉係咪on99 仲特登等單pick先抽

希望其他地方冇事

炎妃真係奶得最辛苦，度度都有火頭成日救唔切

一般來講，弓凛寶一夠唔夠周回用?

唔知點解覺得幅圖係假

寶具計法：
寶1係試用版
寶2係家用版
寶5係旗艦版

咁用試用版la 呢排冇課 唔想再抽

當然係假

我以為真

寶4係咩

圖中間全黑都好明顯改圖座大廈有窗的

最重要係，邊個仲會而家係個度仲要有其他人
仲要冇風冇雨，電視開住

條仆街起碼用左7 8次大技

放完一次隔2分鐘就再放過，食藥食到我手指痛

唔講出黎咪無人知

Me抽到想哭

冇留意咁多野一睇幅圖見到隻高達跌左就以為真

撞牆是好文明

製作組對服務鏡頭有多惡趣味

鼠径部

竟然係三妹負責賣肉

屌你老母同狗

咁撚慘

終於完白金萊莎

切生日蛋糕個班友係咪弱智

擺明想嘅like

輸啦輸啦 輸十年

呢d又無人瀨係藍絲做
咁又係 重柒過藍絲d柒野

反正下集到牛丸

先行圖

仆街依啲嘢一睇就知港豬做 屌你老母慶祝生日就行埋一二邊啦 依度係抗爭場所 分分鐘下一秒有狗衝出黎 你喺度開party

國難同老豆搵仔兩邊都停去屌柒佢地我又覺得over左
始終冇佢地嘅話,受苦都只會係前線

我覺得屌柒班港豬就啱㗎啦 港豬左膠從來都唔係同路人

屌柒佢地固然冇錯
但係真心唔想佢地為左啲咁嘅on9野而停

文西被人笑係二流

究竟今次動畫GE BD會唔會又黎多一次 5張符 GE黑暗商法呢, 我地拭目以待

乜黎？

fgo bd有送過game野咩

2014年就係左膠搗亂先衰左
今次我認同老豆搵仔同國難五金既做法
佢地而家做哂醜人咁逼大家咪撚再做左膠
如果咁都放過佢地咁我地只會失敗收場

同意我覺得比人睇下 大家再做港豬左膠嘅後果係咩 真係好重要 同埋講真佢地肯出黎 我多謝佢 但係你出嚟慶祝生日切蛋糕 我真係寧願你留係屋企做文宣好過

#抽左幾多

5張符真係諗大左

唔好問本身寶1頭3隻都還可以 係最尾果隻有啲轟烈

5張符

考完政苦written test,feel到又衰左

得UBW試過

1輝就有

Cy 爸爸會買金買晶送bd

2G

右邊我婆

買周邊送野得第一年果本書,送禮裝

60石倒咗落弓凛pool, 得術閃同秦良玉

g

睡X

小安

下星期有卷冇石

第一次集資做動畫

梅林條頭髮我有份

係game都唔覺咁正動畫幾正

怕醜

請大家買BD支持一下FGO

課金咪得

你地課金出不到5星
買BD可以無限次睇金閃閃同山翁既英姿

禾白漂黨

叫霸王鴨

op好聽

碟不了
十年都唔播一次
要睇都手機ipad 睇
實用性極低
真係收藏用

不男不女wo

呢到有好多阿福教教徒架

當然依家D咁既PACKING 係FOR 你收藏唔係用黎睇
利申 買齊LE 全BD及尼祿全店特掛畫,每部電腦電話各有50GB LE全集

睇錯小恩

Btw講緊小安定小恩

安娜
小安 (0星AVG)
小恩

以我理解係講緊安娜

眼殘

差d又斷登

舊時刷箱戰友好多都離去了

好靚

紫色老太婆

呢個清純好多

點有嫁？

我覺得靈1靚啲

靠你拯救人理

抽抽抽
不過期間限定

我呢d廢老算吧
係靠你地支持fgo了

有學生證都廢老

我活到老學到老

sao既尼祿都到手了

fbi

最仆街係對上次周年活動居然唔復刻 可能之後新活動有佢戲份 到時先再復刻

我都係用靈一

應該呢1 2個月再出聽講

如果一陣我睇唔到伊藤美來
我即刻返黎玩fgo

不是去燒掉fgo本部嗎
還玩什麼fgo

我被困返唔到東京 最多玩fgo

貓貓

上星期日我都係

我阿叔樣 應該唔會主動咬我成日見到佢地搜d後生仔身

Padoru padoru

啱啱係沙田，黨鐵又唔係停駛但係落鳩咗閘，係到製造恐慌

真係亂鳩咁黎

有團長專用機

有冇人更新完係咁彈game

得個擺字

暫時未試過

正

警方：有暴徒以利器從後割警員頸 警員受傷送院

你聽到鐘聲未

交出首級

但係即死好似miss左

希望變植物狗 殺佢係便宜左佢

如果要殺嘅話,好似刺入去好過割落去

係
同埋警犬一向full gear，點會咁易割頸

BTW
唔知今次破窗可唔可以令人過到血債物償呢個心理關口

我想睇凌虐狗多過殺死狗
聽佢地慘叫好治癒

其實狗無包頸 係可以命中到

2樣都無所謂
呢類案整多幾單班狗就會開始散
始終自己條命最緊要

打一場彈一次

咩機

Android 10?

右邊應該係只得雄性先啱

我岩岩打左聚魔歷戰金獅了 無想像中d巴哈仔咁講得咁勁

自從我合左把炎妃冥燈支笛, 就淨係覺得炎妃難打(手指痛)

工聯會重出江湖

邊區有菠蘿?

8點左右旺角爆左下 好彩無傷到人

我覺得多人歷戰炎妃難過歷戰金獅
但單人既話歷戰金獅 又難過炎妃
可能要升下大盾貓了

警犬成team咁行有邊個可以大模大樣行埋去割中條頸呀

Iphone7

Ios幾

FAKER

蘑菇指定要真殿光昭配陳宮
才能の塊の『奈須きのこ先生』。接しているととても穏やかな方で尊敬も信頼も出来る人。
そんな奈須さんから「陳宮は真殿さんしか考えられなかった」と直々にご指名を頂いた事は僕の声優人生の中でも自爆するほどの喜びだった‼️
フッ、、、必要な犠牲でした #FGO #陳宮

最新
Boot左機暫時未彈過

A10玩2D game 應該仲有心有力

未boot機玩一陣部機就㷫
之後彈埋

諗返轉頭7plus 1080p mon
而家新出既11都冇幾年前即7plus 解像度高
Apple

佢d角色好多時唔可以話正派而係奸奸地
但係做正人君子又唔會有違和感
例如J

唔玩3d game 有排唔洗換
Apple 呢幾年淨係識加強粒soc 同鏡頭
冇乜新意，唔係俾佢停support 好多機都唔洗換

根本宜家電話發展到左樽頸位

Fate/Grand Order【FGO】で『陳宮』というキャラクターをやらせていただきました。
なかなか良い性格と行動が自分でもお気に入りです
《情報解禁してOKと言う事で今更ながらですが》

婆爆

信長

終於有多粒挑戰珠2

Raise your flag

一粒都未有

想借鏡下套笛裝 叫個朋友p

一陣開機比你睇，老團睇緊電視

真係哥布林
將軍澳休班警被圍毆求饒：對唔住！

@nobu

我都係

Weak了

可以瘋狂刷金獅

我部得

我仲有金凜

刷完點數

咁快

冇課農具，所以刷左點數先算
又唔太想抽酒吞池

蘋果大師

十零粒銀果就搞掂啦喎清

Webサイトを閲覧する前に、SafariはWebサイトのアドレスから算出された情報をGoogle Safe BrowsingおよびTencent Safe Browsingに送信し、そのWebサイトが不正かどうかを確かめます。

今次真係蘋果已死

google都算，騰訊

轉用nokia 3310算了

唔知咩事琴日開始成日每30分鐘斷一次網
唔知係咪打風後遺症

做咩鳩

講緊故事中嘅女主力，唔係玩家嘅婆力
瑪修唔洗講
黑貞(大)2篇主線2個活動主線加N個活動插花(自爆)
Melt 1個主線1個活動 但全部蘑菇操刀嫁女
人人都有嘅情人節當唔計，雖然呢2個都係情人節劇情入面算好果邊
其他人真係無呢2個咁癲

黑貞幾時肯出禮服靈衣

黑icon套1.5.1都

347,991,757

招朋友

幾時先會有黑呆做主角/大配角嘅活動比佢出靈衣

你拎金凛黎比

我估萬聖開始會有金膠換正式絕版活動
蝦japan放落1代蝦
然後黑傻套1.5.1放落聖誕傻

艾蕾一個主線，一個活動
兩個都女友力爆

艾蕾唔差囉

武藏真女主

武藏嘅描述方法
係“主角”而唔係“女主角” 好似係

發左個好夢
一醒就想喊

抱抱

有鳩的

如果可以唔洗醒就好

艾蕾我會話係2篇主線
但艾蕾都係差啲 未去到黑貞同melt個level
因為影薄？

小朋友咩

女子力max wo

但我唔鐘意

我鍾意咪得

凜嗰副淫body + 個性格

是

我唔係唔鐘意凛 但凛G好似正過凛b

rinb正哦

咩夢
來說說你的故事吧

不了
俾人笑

佢呢Type最易Ntr

屌你

幫補家計

邊個敢笑你，我就請佢食Road loader

拍完佢片 佢都羞恥唔敢同人講 同驚流出啦
我。為所欲為

加上淫底 大玩特玩

抽到牙神 點玩好
洗唔洗進

一定進

我覺得rinb 係純 ,家計凛同Ring先係淫底

月曜日のたわわ その２４３ 「どぉ？落ち着いた…？」

我成日都係咁

成日咁好
我連發夢都會見到自己仆街

求朋友
推主線唔夠朋友用 018,396,539

Mola mola ，就黎要用番3310

Added

男女都愛NTR

原來有Linux 電話 買番部保平安

Gal風格
Bitch風格

咁唔鐘意Ntr 姐係

唔跟風就唔係佢地一部分
呢種思維真係好恐怖

7plus 都係咁彈

希望大家幫me集氣
十抽

仲乜貢認真

抽ring

成個post b害我搞到我就嚟癲

raise your flag ima

我就反對性癖大同嘅

姐係典

無人b害 只不過咁岩呢到多人好ntr姐
唔使貢認真

姐係佢支持多元化 唔支持ntr黨統一

不過睇開ntr睇唔翻純愛就真既
睇一般向完全冇感覺

成個post得禾一個係純愛廚

牙bu都好似唔like ntr

牙bu太扭曲了
佢去到j斷手斷腳我真係gun唔到

呀BU個LV升得太高

純愛做錯了甚麼

冇feel姐 唔係有錯
刺激感不足

最鐘意睇條女比人剁開十幾碌

好似好耐無見全控kob

Gchi

會唔會係棄左驚

ho ball

Ntr到最後未黃毛同女主既純愛

同意
純愛=純綷做愛 sp

有一套最垃圾
係個女主比個有錢仔玩完之後
我以為會NTR到尾
點知男主霸氣接盤

仲要係長篇黎

娶完佢 再比人ntr多次

以為有 點知係冇
個劇情流程係
男主同女主係同學然後相戀
女主好似因為屋企原因 而需要有錢仔(後生)協助
然後有錢仔係咁調教女主 女主已經反曬眼
但最後劇情峰迴路轉 男主出黎救場
有錢仔不再追擊 BBQ結局

再講多次 呢套野係長篇黎 曬鳩我時間睇二百幾頁

咁唔算ntr

等我一陣 我睇下搵唔搵得翻套野比你睇

唔洗了 我可能睇過 好耐之前上裡k島又係有個post話佢劇情on9

秋之空果篇，打左野個有錢隻之後比人影晒相

對個劇情有啲印象唔肯定係咪睇過 有冇名

[あきのそら] 笑顔を咲かせて 無修正

我覺得九成香港人一定有睇過
bika個apps 壞壞地 搵唔到個名住

台主adore

我都有印象 真係唔明點解會有on9做接盤俠

重衰撚過比人ntr

格硬兜去純愛 J都軟鳩埋
失敗卿的文化入侵

點解你唔去搵下阿榮睇

得罪講句，講得接盤俠呢句嘅人現實通常都
利申

返工太忙無時間玩，平放
有興趣嘅巴絲可以TG我
有寶二狂蘭、寶二雪山櫻、寶二CBA、寶一伯爵、滿突寶石翁、高練度紅綠卡隊，即買即玩

盲左

me2

渣ga

好少

一個豬柳強

無突滿寶石翁同cba係原罪

阿榮幾好j

反而係女鍾意中出？

純愛本會好悶
睇開援交bitch同ntr

假如有前期純愛 後期NTR 就一撚流

Ntr睇到就快麻木

啊！！！！！！！！！！！！！

乜撚野

日常叫春

可能今年萬聖節

唔會啦 主線佢都未正式背叛我覺得最快都下章先背叛 下次周年紀念出

分分鐘秘書狐會係last boss都唔出奇

無可能

背刺異星神 拎左佢嘅力量變做beast狐

早啲瞓

唔好ff咁多啦

已經連續遜炮左2章

呢啲似係道滿會做既野
秘書狐應該2.5 2.6又會繼續柒，之後25去跟主角團打外神

感覺到牙BU都差唔多係主線出場

想問點入哈囉喂果event
果關仲係灰左

未過主線

新手
仲係特異點2

咁冇啦,冇記錯係要過2-2

好似有排

HKDI

我好大鴨力

聽講有人可以4日去到2-2

漫漫長路

釋放下

燈下今年萬聖咩新英重好

成班垃圾

出黎Jer打打Jer

點跟

2粒匠2

換匠護石
之後塞兩甩攻擊2都得

其實可以護石轉挑戰 衣裝裝曬攻擊好似好d

真儲最高打到幾多

隻怪瞓底先真 弱左都有900～1000

唔知點解FGO 7首OP覺得好似打不到的空氣人

<真係純愛 唔係純愛 fake你既我切柒

<第二集

睇過第二集

第二集好jeng

始皇fd+食蘋果

冇

Why唔主打個頭

台主here?

?

牙神值唔值得換

唔值
同龍刀part 除左輸出之外，無野贏到吹龍

慘，咁留返算

刷野就火
鍾意雜色/拉C就木代奧丁龍
賭未來有勁光隊長就光

愛麗絲正到

尼哥要唔要電冇手信 免費
加錢送張伊藤美来海報比你

我20抽一鑽
好彩無課pad好耐

不了 阻定
請兌換成尼祿再給我

免費送都冇人要

抽抽得霸王丸，頂佢必中禮包兩隻都係色

給電母吧 他家是景品堆田區

邊隻？

天地 爆兩段頭先叫贏

下次注意一下

訓

早睡早起

賣左去 夠唔夠回返本

求其出個價電姆都會收

牙貓又用肉球拍我到底想做咩

早

起身又mofu

Moon到等九點

係咁聽酒吞把淫聲

900,250,207
新手求朋友
有金閃閃同梅林 加恩奇都
快啲加爆我fd list

女主角都冇升過，點加得落

Sor, 同FGO無關既問題
3萬隻一齊人形蜈蚣夠唔夠排滿成條彌敦道？

計一隻狗爬係到平均值 1m長
1m x 30000 =30km

彌敦道幾長?

啱啱玩幾個星期咋

唔洗sor喎呢到傾d野成日都同fgo無關

彌敦道3.6公里
即係可以排8次左右
師父明白了

幫你擋米加粒子炮擋到得番個盾都唔升1lv，對唔對得住人

打蛇餅

救命，好核突

圓形永動機

不要再說了.jpg

到底幾時出cba
係差佢一個
好想試下綠卡快感

Just wild beat communication 點解

出年五月啦

1月福袋

珍10個留言都唔知有冇一個係 一係傾其他game一係傾漫畫 再唔係就j圖h漫

用耳機聽會上癮

如果唔嫌棄我都想同大家瘋狂傾偈

想抽酒吞

任抽架喎

等單Pick up先再抽

試諗下 單Pick剩係得酒吞 抽唔中就無其他 但雙pick除左酒吞之外仲有伊莉雅 酒吞唔出伊莉雅都有機會出 咁嘅話抽雙Pick唔係仲好咩

就係雙pick抽親都係中伊莉雅

酒吞啲京都腔

雙pick pool自古以來都有毒同伏，自問唔係咩歐王都唔好抽雙pick

雙pick中過傑克

聽日就完pool
唔知會唔會出個pool2抽山翁同槍lin

呢啲就緊係跟動畫進度先開pool啦

如果英靈劍豪都可以出動畫就好

村正...落地...

村...

好呀有tamamo 睇

1.5.3邊到有tamamo

有個保姆咪TAMAMO
你有冇睇架

村正落地 電姆醒番 泳裝沖田 5星nobu

後面2個未出左？

有人抽梅林pool想駁Jack

佢可能坐左一排

證明飛高po都市傳說得番兩個

牙電

牙電睇落就係skip劇情然後上黎睇大綱嗰種人

嚴格黎講又可以講唔係tamamo 既

我唔想睇4章佢出得幾格1.5.3都叫多d戲份

我都冇睇過劇情
睇台豬summary當睇左劇情

玩fgo唔睇劇情

同意

一名18歲男子涉嫌前日在港鐵觀塘站外，以利器襲擊一名警員，警員頸部受傷，當場被捕。他被暫控一項「有意圖而傷人」罪，案件下午在東區裁判法院提堂。

燒山咁都燈得到

燒山果然係我國第一燈神

燈力救港

飛高po燈神幾時出山

呢隻尼祿幾正

原來呢幅個作者係ntr演員個個

爺爺冇得係b站出

等鬼王

幾時先肯大個，接受ntr既世界

純愛悶都算 重要除黑絲

都係個句ntr到最後就係黃毛同女主既純愛

再比人ntr 多次

對啊 金毛潮 大隻 陽光膚色 做愛技巧好
點都好過班乸形苦主
ntr只不過係d女良禽擇木而棲

金毛mk潮
禿頭肥大叔多數勁有錢
體育老師有大學保薦人脈
ntr苦主=乸形 j短 窮 無情趣
on9都識揀

係，睇睇下都想比人屌屎忽

成炸係到迫害失敗 斬件上

十卜牙bu

斬件

阿bu 一個人迫害成村人
點跟

成年無玩回坑，而家仲喺咪求其配梅梅無撚敵

人要成長
正如我地成長到棄左非鳩

我未棄 做白嫖幾開心

一齊玩gbf

無時間

錯誤類比
睇NTR就乜乜乜 純愛就乜乜乜 獵奇就乜乜乜
迫人要跟你同樣性癖到底咩心態

FGO主打劇情，遊戲系統就送嘅
GBF就主打遊戲系統，間唔中出篇劇情掂嘅(天藍)
追求唔同樣就自然會識自己揀，係要晒自己時間貶低其他野都唔知為乜
好似你就咁睇大綱就當睇完劇情嘅 棄FGO完全合理

定應該話偷換概念？

十卜

我好簡單，比我刷box可以一鍵都夠
刷野刷到要十粒十粒咁禁真係禁到火都黎

乖啦牙電

同我含撚

kekeke 收左皮之後是咪無代替品?

刷box有什麼意義
你又唔是什麼腳色都有

主流都轉左dis咩

dc好用

好串

app 黎??

所以一鍵不一鍵開箱 都沒有意義吧

有晒咪又係卡料

是 所以我半放棄了

渣架 我999/101010先棄

我直到3隻尼祿絆15就打算停了

好似電腦用,類似skype拎黎語音
但有聊天室?

毒撚表示唔敢開聲同人講野

Ging

電腦電話都有 平時聊天室唔會有人去語音頻道,除非打團戰

然後係絆15前出第4隻

亞洲人佔多同多圖既kekeke好似好d

不知不覺中《鬼滅之刃》的首卷光碟已累積賣到19590張，二萬大關突破在望
真係有咁好睇咩
ufo之前d都好似冇咁多

kekeke簡潔啲 discord開太多頻道啲人唔夠集中

是
姐係無代替品

我都覺嘛嘛地

本身劇情唔差，係漫畫畫風唔係個個都岩胃口
然後ufo又畫到勁靚，打鬥又緊張刺激，我睇過漫畫都咁話

咁我就視fgo為我終生手遊了

FZ好似2萬7

大淫婦 維納斯尼祿 我諗可以玩一世了

仲有saber war版尼祿

幾時出新牙貞

亞瑟的山寨貨

Agger

笑4

呢張圖真係遠古級產物

考古

第一次覺得龍娘件衫係咁淫

港鐵：明天列車服務或會提早結束

2019-10-15 22:26:37

WFC

Mofu

黨鐵唔早收先算新聞

豬仔飛機杯

黎蛇

美海才是重點吧

邊關駕駛最多2級珠
7已經係3多過2

高層飛機杯同豬仔飛機杯

咁美海用豬仔飛機杯幫你打唔正咩

慎勇第三集工期已經自爆
個業界都係收下皮好

污
係就真人啦

Fate系列主題歌專輯《Fate song material》DISC 1試聽解禁

專輯收錄Fate系列主題曲、插曲，遊戲的主題曲，以及片頭曲再編曲版全26首，完全生產限定盤特典BD收錄動畫全14曲的無字幕版動畫

01.ideal white／綾野ましろ アニメ『Fate/stay night[Unlimited Blade Works]』1stOP
02.believe／Kalafina アニメ『Fate/stay night[Unlimited Blade Works]』1stED
03.Brave Shine／Aimer アニメ『Fate/stay night[Unlimited Blade Works]』2ndOP
04.ring your bell／Kalafina アニメ『Fate/stay night[Unlimited Blade Works]』2ndED
05.THIS ILLUSION／LiSA アニメ『Fate/stay night[Unlimited Blade Works]』挿入歌
06.LAST STARDUST／Aimer アニメ『Fate/stay night[Unlimited Blade Works]』挿入歌
07.ARCADIA／earthmind PS Vita版「Fate/stay night [Realta Nua]」OP
08.HORIZON／earthmind PS Vita版「Fate/stay night [Realta Nua]」OP
09.Another Heaven／earthmind PS Vita版「Fate/stay night [Realta Nua]」OP
10.broKen NIGHT／Aimer PS Vita版「Fate/hollow ataraxia」OP
11.holLow wORlD／Aimer PS Vita版「Fate/hollow ataraxia」挿入歌
12.Open The Doors／Aimer PS Vita版「Fate/hollow ataraxia」ED
13.黃金の輝き／ReoNa ※新規アレンジにて収録予定 PS2版「Fate/stay night[Realta Nua]」OP

01.oath sign／LiSA アニメ『Fate/Zero』1st OP
02.MEMORIA／藍井エイル アニメ『Fate/Zero』1st ED
03.to the beginning／Kalafina アニメ『Fate/Zero』2nd OP
04.空は高く風は歌う／春奈るな アニメ『Fate/Zero』2nd ED
05.満天／Kalafina アニメ『Fate/Zero』挿入歌
06.英雄 運命の詩／EGOIST アニメ『Fate/Apocrypha』1st OP
07.Desir／GARNiDELiA アニメ『Fate/Apocrypha』1st ED
08.ASH／LiSA アニメ『Fate/Apocrypha』2nd OP
09.KOE／ASCA アニメ『Fate/Apocrypha』2nd ED
10.Bright Burning Shout／西川貴教 アニメ『Fate/EXTRA Last Encore』OP
11.月と花束／さユり アニメ『Fate/EXTRA Last Encore』ED
12.ex：tella／ELISA 『Fate/EXTELLA』OP
13.JUSTICE／春奈るな 『Fate EXTELLA LINK』OP

無HF

屌咩

啱啱開機就散晒場

我英真係好撚悶
想唔睇

老老實實我唔知點解受唔到呢d少年漫

打完all for one 後就

除左歐叔最後一戰之外其他真心悶
綠谷又十足十啲傻閪咁俾人蝦都仲痴住爆豪
同埋俾一個有欺凌人經歷做主角有咩撚意思
仲好意思話繼死火海之後做中生代
但明明垃圾到震

動畫做埋呢季等百萬收皮就可以唔使睇一排

俾百萬做主角我一定追

百萬同綠谷咪一樣
都係所謂努力智慧型角色
係綠谷仲衰,無個性姐

佢係柒在攬爆豪

爆豪唔係咁鍾意呢類角色

有欺凌人經歷已經證明佢係垃圾
邊柒個天才會俾一個少年漫畫主角去做少年最撚憎果樣野

家陣作者都覺得綠谷廢
特登强行加多個可以用前幾代個性既設定
All might 用左咁多年ofa都冇咁既能力

畫唔到佢慢慢學

我有個以前勁鍾意佢 話佢傲嬌明明就係勁自大 自己衰左又唔肯認 一味妒忌人點勁過佢

爆豪啲fans都係啲人憎佢嘅一個主要原因

我睇完百萬個篇已經斷斷續續咁追之後果啲有啲悶

BTW熟讀我英係識宅女既第一步

腐女

btw我英後面真係唔好睇

宅女同腐女都唔識分?

三

唔洗諗 係抄39

我有個寙女fd都唔鐘意我英

寙乜野字黎

後面似轉左責任編輯，難睇左好撚多
早排講敵聯合好悶

都是FGO好

淨係打革命軍（？）都悶撚死

而家有d 强行黎
唔睇好過睇

玩做間碟

第一張圖果下行出黎好撚型

屌

Sir this way!

睇完美國佬第一場表演，之後就睇今日，某位好打得既八婆點撚樣火上加油

強烈譴責 破壞一國兩制 干擾內政 再次表明一國兩制十分穩固

我淨係睇左百萬個篇

完咗百萬篇就收咗皮

老實成套淨係百萬先吸引到我睇
其他角我都麻麻

依家嚟講鬼滅同咒迴好睇好多

鬼滅我見好heat
但睇左兩集又唔係咁鍾意

如果紅卡+換人衫嘅話係雙梅+孔大力啲定係雙孔+梅？

2梅

鬼滅好慢熱
不過慢慢追幾好睇

紅卡計攻好易計
綠卡計NP回收先麻煩

係球場會面，好撚鬼喎

柴灣仔都收到email 都係1230講野

紅卡都係諗住打鬼王用啫，平時都係用泳武刷關不過都係要用呀爆頂第一關

泳裝花嫁無腦流

林鄭係咪成功用份施政報告證明自己係無料到

邊洗份報告，呢4個月已經證明左

唔洗證明啦 根本係客觀事實黎

林鄭成功令市民connect

呢排鍾意左睇柯南有排追

我都悶到去玩B服

柯南我剩係睇劇場版笑下算

暫時都係追緊劇場版同埋睇左小蘭錫新一果篇
每次睇到柯南啲花式滑板表演就好想笑

劇場版=動畫版荷李活式動作片
千祈唔好用腦諗劇情
咁就好好睇

柯南一早變左動作片

劇場版有柯南既都會睇

睇京極真表演

10月底有PV

有冇人更新左

咁似機戰d封面

新故事定重製

好man

有基德果啲都幾正睇佢扮新一

好懷疑佢係咪人類

愛滋針啊

有得簡都簡佢唔簡新一啦

一個就保護人，一個就死神黎去到邊都有人死

死神還死神，一定唔會害到自己友
你望下金田一

新加坡個套都唔算害自己友？

講常駐班底啦,果D劇場版路人就算
金田一害撚死個FD定係表弟,最後屈個孖生兄弟出黎頂位

拍攝個四眼仔

同金田一同校同班都死唔少

攝錄機2號係未叫田中定咩

我反而想知正傳黑衣人個組織名出左未到咁耐好似都冇咩點講過

和理非都搞

仲傷過鄺神

痴撚線

終於捱完支移動個約
有無邊間推薦

自由鳥,暫時用落叫ok

格離金田一都高中畢業三十幾歲出黎做社畜依邊個撚屌小學生仲係一d變化都冇

我想知final boss係乜水
仲有唔該畫返基德

csl🤔 smt好似收得差咗

條主線畫左咁多年好似冇郁過咁

柯南完先定獵人完先，定係烙印戰士完先

Hunter 係冇畫姐，起碼條主線係行緊，柯南仲係日常死神mode

一多人就奉旨load空氣
我反而想轉走

你講緊CSL定SMT？

Csl

好似發夢咁，一定死
反而隔離d人唔知咩台，仲睇到utube

發夢梗係死啦，smt都死

推自由鳥

自由鳥係用過咁多之中最好用 入隧道都收到 不過發夢多人就邊個台都收唔到

事實，電話都打唔到

最慘係我睇住隔離個個仲睇到youtube apple live

同埋Csl係搭党鐵又死，屯門公唔有d位又係死

屯公都會死就唔洗考慮

下次問下佢咩台

CSL西鐵/巴士好多位都收唔到
但行山用CSL又非常好
好矛盾

哇 隻歷戰金獅真係痴撚線求其食一下都一半血 on99

好易

始終都係炎妃難

完全唔夠用啲sup無料升技完來升少咗隻半人馬，唔夠禁書

h漫?

有人吹笛就好易

太刀無咩力，應該要換武

畫得幾靚

我鐘意聖槍亞瑟>原版

3仔 就完約都想上自由鳥

用過最垃圾係誠哥嘅free hk 入隧道奉旨收唔到

其實mh比怪打中一拳冇大半條血係好基本...

遠攻裝係

呢一代唔係 易過以前3倍

用香港整MMD

如果機鐵個maintance係夾埋跑狗就正

但d人成日打到叫救命咁

港鐵每故障一次就要跑嘅話 咁淫獸都幾唔得閒

網路偵探switch版聽日發售 又可以爆多次了

白金大便

當年玩完鐘意左蟲蟲獸

遲下好似有pc版

Steam版後日出

偵探白金，駭客爆完就算
偵探個故寫太好，而駭客比偵探限死左，搞到估到哂劇情，而且悶到傻

當年刷軍師usb刷到我傻

駭客個團體戰好鬼死煩 劇情唔可以話差 少膠 無偵探咁好睇

屌寫死條女，後面變左搞基end

Cmhk死得仲快
利伸走返左去smt

隻GAME好到要買限定版收藏

偵探認同好，駭客不了

駭客係DLC,無分別

你見佢偵探同駭客要綁埋一齊就知駭客=DLC 屌與其一直喺到消費情懷 點解唔動畫化偵探

無我老婆

dm動畫化姐係玩具商品化,不了
佢唔同fgo呢d小說類動畫化

動畫化偵探都好撚過整垃圾tri
劇本都有，係煩都係煩主角用咩隻做拍檔

一路聽住歷代主題曲一路玩

得海外係綁埋一齊 日本駭客係冇跟網偵,所以銷量收咗皮

日版好似都跟埋既喎
當時介紹好似係一個list list晒話數,圖鑑數有咩分別

I mean悠子 不過蟲蟲獸真係好惡意

點解奧法獸咁撚仁

我應該記錯Game了

悠子定HACKER女主

諗住Hacker條女有好結局

由Habu san接手之後女主都會客串下一代 我相信佢會以胡蝶樣出現

屌唔出好過出

對鬼王用老太婆別動隊

係愛啊

其實係因為安田典生先買

改模型好撚攰 星期六再搞

PADORU PADORU

呢隻係咪X

唔係 bandai魔改模型系列

Mhw 係未日版store個dlc同亞洲版隻碟唔共通？
我係未焗買碟

仲乜會打咩六四天安門事件???

驚支那偷圖

應對盜版
不過憑支那人嘅無恥程度應該會blur左佢

1001

助攻

hi